bien des noces
et , sur ce , les pédants en choeur disent : amen !
gonflés ces mecs ! mais sérieusement qui peut bien être autorisé à nous dicter ce que nous devons faire et au nom de quoi ?
love and mercy : la vie , la passion et le génie de brian wilson ( faits vécus )
et bien moi , à 20 ans , j'étais aux arrêts de rigueur parce que j'avais fait une grosse tête à un sous lieutenant prétentieux .
zadig duku , encore un inconnu à l'air buse avec la rousse hot !
original . après tout on peut la garnir comme bon nous semble .
elle se lave dans une bassine ?
aujourd ’ hui ton quotidien = boulot/dodo/impôts … > pourquoi ?
et puis à votre fête il compare en son âme
un groupe de mer ( ( de pour une équipe de france de mer ( ( de qui ne démontre quasiment plus rien depuis des années .
au fil de l'eau sur brest
c'est l'autre point important : le rôle des médias . lorsqu'un `` grand média '' fait un débat sur le réchauffement climatique , il invite un climatologue et un `` sceptique '' et met sur un pied d'égalité les deux intervenants , parfois même un scientifique qui n'a pas l'habitude de débattre et un sceptique médiatique ... résultat du `` débat '' facile à prévoir !
j'ai l'impression que ce n'est pas la 1ère fois que tu poses cette question . je pense que tu vis mal ton célibat même si tu essaies de te persuader du contraire .
avec les enfants il y a environ une quinzaine d'années tout au + ! !
par cette chaleur il ne faut pas laisser le linge attendre dans la machine , les bactéries s'y développent d'où l'odeur sur le linge . il faut donc l'étendre immédiatement après la fin du cycle de lavage .
tu a certainement des raisons pour dire cela , mais le pape a lui aussi ses raisons pour faire ce qu'il fait seulement il ne va certainement pas faire comme toi c'est à dire écrire en anonyme sur ce cite pour te critiquer
lol - les musulmans sont des fiottes au combat , on l'a vu en irak et en lybie ou les troupes gouvernementales se sont débandées , israel ne ferait qu'une bouchée de l'iran
de ma mandoline :
soit 5 000 000 par an .
ça dépend de la nature du témoin ( officiel , assermenté , reconnu socialement ou simple carambar ! ) et de l'humeur du juge ...
la plupart des sites en ligne vendent des contrefaçons dangereuses pour la santé .
merci pour l'humour..
je suis irrité par le niveau médiocre de certaines pub
ce n'est pas rien ce qui m'arrive , et c'est grave pour moi de ne rien avoir car je ne peux plus espérer de rentrée scolaire , ou un taf que j'aime ... j'en peux plus ...
l'etat se défausse de plus en plus sur les communes , sans pour autant cesser de pressurez les français .
tu exprimes un beau mépris du peuple dans ta `` mise à jour '' .
pour te donner une idée du chemin suivi par le message , il suffit de demander l'affichage de son en-tête complet . celui-ci indique normalement tous les ordinateurs par lequel il est passé .
( les philosophes les plus toxiques sont les croyants ) ^^ ^^
adam sort de ce corps !
... ... . ça a bien fait rire les enfants .
dis donc t'en remarque des trucs toi !
en fait on m'a toujours appris que ce sont les plus gênés qui s'en vont , donc ne regarde pas la prochaine fois !
un mois aprés glycémie à jeun 1.30 et 7,22 mmol/l est ce que je suis diabétique ?
en lui offrant une compagne
c'est ballot .
mais tout le monde croit avoir compris , en gros . parce que les termes sont faussement auto-explicatifs : ia = reproduire artificiellement un être intelligent ; `` réseau de neurone '' = `` cerveau de synthèse '' ; `` algorithme génétique '' = `` on se prend pour dieu en générant dans un système proie-prédateurs de dangereuses ia au sommet de leur chaîne alimentaire '' .
encore que cela puisse changer avec trump . trump défenseur de la civilisation occidentale , cela serait difficile à accepter pour laurent joffrin ... je m'en délecte à l'avance ...
budget +ou- 150 , par personne du foyer , toujours plus pour les enfants même si ils grandissent , cadeau utile de préférence .
consultes ton médecin .
et l'inconscient est relié au subconscient qui est en kabbalah une part intégrante de `` dieu `` , nous avons tous `` dieu `` en nous et c'est le subconscient , aucun hasard .
je pense qu'ils étaient bien bourrés tout simplement
j'habite chungli , à chungli il y a :
déjà , je voudrais savoir ... en quoi la sexualité est-elle un épanouissement ? ...
tu oublies les chinois dont on parle peu , qui ont également un droit de veto au conseil permanent de sécurité de l'onu , et qui participent également à ce partage du monde ... le travailleur chinois commence à se plaindre , s'embourgeoise , et leur économie nécessite que d'autres travaillent pour lui .
car ni or donc où .
tu cherches une formation
en te faisant porter pâle pour le reste de temps que t'as à tirer .
ce que je cherche depuis toujours ...
ouvrez les yeux que diable !
le travail ne me fait pas peur
il parait que les `` carrefours '' sont ouverts ce prochain lundi ! ! !
non
le regard des autres est donc plus important que ton mariage !
l'alsace veut être improductive ce jour là ? c'est son choix , elle ne devrait , ni tenter de l'imposer aux autres , ni devoir y renoncer au prétexte que ça ne convient pas aux autres .
les vrais américains sont les amérindiens , massacrés par les premiers colons
un médecin généraliste gagne entre 3 930 € bruts et 16 061 € bruts par mois en france , soit un salaire moyen de 9 996 € bruts par mois , avant paiement des charges et impôts qui représentent environ 60 % des revenus des professions libérales .
ton copain est un voleur , veille à ce qu'il te rende ta curiosité .
aujourd'hui ... oui ... je t'ai lu à mon réveil 💕💞💕💞💕💞 ...
l'autoroute , c'est interdit au dessus de 130 ?
s'il te sert , porte-le . s'il te serre , ne le porte pas .
volant sans peur se sont les migrateurs
y en a pas chez toi ? ?
la place de la bourse ? ?
l'état d'esprit dans lequel je me trouve ... le beau temps arrive et moi je me lève à tous les matins avec une énorme fatigue ... à mon travail , je ne laisse rien paraiître ... les collègues savent , les plus proches savent mais personne ne sait quand ça va sauter ... moi non-plus ... mais ça va sauter un jour ou l'autre et je le sais ...
mais ça peut aussi déstabiliser parce que tous les repères sont obsolètes .
le jour que tu auras asser de courage pour lui faire savoir que tu l'aime à fond sa manière de te voir va changer sistematique . mais cette approche se fait avec delicatesse sans perde la face `` ridicul `` si tu vois ceque je veux dire . alors je vais te donner 2 methodes : methode 1 envoyer une de tes amies ou de son ami lui dire ceque tu resent methode 2 le seduire indirectement c'est ta dire pas ouvertement et il sera a toi mais un peut complexe si tu nest pas pro . pour plus de realisme et avoir l'amour regard la source
bon raisonnement et bon courage pour la suite
4 à 500 sans doute
mieux vaut les éviter . mais quand on est obligé ...
il faudrait que les dirigeants nationaux renoncent à leur pouvoir
cette secte bavaroise s'est éteinte il y a 233 ans !
bien plus d'armes qu'ils n'en ont besoin et de transformer ainsi
en tout cas j'espère que la turquie réalisera qu'elle n'a rien à gagner à rester dans l'otan et qu'elle ferait mieux de se tourner vers d'autres puissances émergeantes . les usa ont fait leur temps , il faudra apprendre à se défaire des vieux réflexes consistant à se considérer comme leur vassaux .
non ne me raccompagnez pas je sors ! ... j'avais mal lu , inversé anneau et doigt ...
c'est pas simple à comprendre mais le mal à son rôle à jouer .
preuve que finalement ils ne travaillent pas si mal que ça .
la créativité musicale et trouver de nouveaux sons ! !
~a
je la place dans mon q
je ne saisis pas l'astuce ... ... ..
moi j'en ai une et je choisis mes vêtements et la couleur de ma chambre en fonction de cette belle couleur qu'est le bleu ^^
bé oui parce que c'est mon vain de pieds !
dermatologie-medicale/92-traitement
le dernier film d ’ horreur que j ’ ai vu est ouija : les origines de mike flanagan . je l ’ avais téléchargé sur : et je le conseille aux amateurs de frissons . pour ceux qui ne l ’ ont pas encore vu , voici le synopsis : . sinon , la comédie que je viens de regarder est « il a déjà tes yeux . » c ’ est l ’ histoire d ’ un couple noir qui adopte un bébé blanc . je ne vous en dis pas plus et je vous laisse découvrir ce long-métrage en famille . sachez que les bandes-annonces de ces films sont aussi disponibles sur youtube et dailymotion . par la suite , n ’ hésitez pas à visionner les productions en intégralité . à bientôt .
tu sortiras vainqueur de ces jours mornes
l'homosexualité n'est pas de la pédophilie , il faudrait déjà penser à ne pas tout mélanger
achète une petite ponceuse a bandes en commençant par gros grain et finissant par grain fin
je ne vois pas au nom de quoi on pourrait interdire à sa famille de l'enterrer en france . voilà un homme politique qui décennie après décennie est resté fidèle à ses idées , bien qu'elles ne soient pas partagées par la majorité . et alors ?
classification et ressources externes
j'ai quelque chose à vous raconter . de 1 je suis dragueur compulsif l'autre jour je vois une belle femme belle qui avait mit son potentiel en valeur , elle dépose son vélo rentre dans le magasin ... .madame constate que je là mate elle commence à jouer son interessante voir provocation j'attends qu'elle sort du magasin elle me regarde je là regarde elle commence à gesticuler de ses mains , je vais chez elle je lui fais du direct : en même temps qu'elle prend son vélo je pose ma main sur sa main je lui dis : donne moi ton adresse tu te met à quatre pattes , j'arrive dans 20 minutes xpdr , elle à paniquée et c'est sauvée . bon moi j'avais pris une substance de ringard de la rue ( jean -luc de de la rue )
on a eu droit à l'itinérance mémorielle , place maintenant à l'itinérance de racolage , ou plutôt devrais-je dire de recollage .
bah , comme tu le dis `` piégés '' comme la mort
diamétralement opposé à la `` la lutte à mort '' , la reconnaissance d'autrui dans la communauté affective instaure entre ses membres une solidarité organique qui apaise les conflits .
mettre une tôle devant .
son pote lui répond :
moi perso je m'en balance completement
bon c'est une généralité car nous sommes tous régulièrement confronter à des choix difficiles et peut importe la direction que l'on prend la seul chose qui nous fait croire que l'on a eu raison ou pas , ce sont les regrêts que nous nourissons , plus tu en as et moins tu est sur ...
plus aucun actuellement .
raffarin est un crétin
quels critères choisir pour imaginer le meilleur futur de l'automobile ?
des tonnes , d'ailleurs ce petit vaurien parlait de l'obligation des français à se métisser et même par des moyens coercitifs !
des frites moules .
mickey bloqué va insulter ailleurs .
du coup , que déclarer à l'assurance , et que faire pour investiguer sur l'étanchéité qui semblerait être l'origine du problème , car la plomberie semble ok .
s'il n'y avait pas le rsa serais-je dans le seuil de pauvreté ?
personnellement , je trouve ce prix ( ou un autre ! ) fort mérité à son endroit .
y a certaines courbes qui font perdre la vue .
un dieu se sacrifie pour sauver ses créatures d'un péché qu'il a lui-même infligé ... .pas très logique .
au québec ...
oui , il suffit de le lui demander et le médecin fera l'enregistrement
pourquoi faire ?
ce qui compte surtout c ' est l ' ambiance mais je suggére toujours à ma famille , de ne pas attendre cette fête de noel , pour avoir l ' occasion de se retrouver tous ensemble ou de s ' offrir de petits cadeaux noel actuel est trop commercial et n ' as plus rien à voir avec les noêl d ' antan ! ! combien vont encore à la messe de minuit ? l ' essentiel : des enfants dont les yeux pétillent même avec des cadeaux '' raisonnables `` un repas équilibré si on le peu plus , un petit dessert confectionné par nous même je vous le souhaite excellent à tous ! !
ils étaient plutôt heureux jusqu'à ce que mon père tire sur ma mère . là , je n'ai plus de nouvelle , je sais pas .
je sais pas
et la crise économique , en autres , contribuera à aller droit dans cette guerre . tout ce radicalise aujourd'hui , la politique , la religion , l'économie , la laïcité , la pensé des uns et des autres , ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... . .
la prophétie d'isaïe :
aucun je ne suis pas `` indochinoise '' du tout ! en revanche les stones ou dépeche mode entre autres ... ... ... . bises à toi et bon week-end !
on eut dit qu'en quelque façon la ferme s'était enrichie sans rendre les animaux plus riches hormis , assurément les cochons et les chiens .
ah ouais la fameuse `` branlée '' ... tu y crois encore ducon ?
par ce que la bac bof
ben il va ... pour l'instant !
alors gilbert collard serait sur le point d'être réélu à environ 50 voix près ?
je me permets de vous conseiller l ’ excellente réponse de @ prêtresse . je n ’ ai pas les mêmes opinions qu ’ elle , mais sa réponse est juste historiquement . la doctrine de la trinité n ’ a pas été introduite dans le christianisme au 4ième siècle , elle s ’ y trouve dès le départ . votre organisation vous fournit de la fausse documentation .
je me mets dans une mauvaise situation . c'est comme si j'avais envie de souffrir .
je ne détaillerai pas plus , cela suffit pour démontrer que déjà la base de calcul de ta question est fausse .
j'ai dit
- expulser tous les étrangers en lien avec le fondamentalisme islamiste ( notamment les fichés s ) .
c'est un large buffet sculpté ; le chêne sombre ,
non elles ne me font pas peur personnellement . il n'y a qu'à pas ouvrir une pièce jointe d'un fichier dans un mail . c'est aussi simple que cela . même y répondre . rien du tout .
décap four rien d'autre .
lui lire de courtes histoires le bercer doucement
je suis ouvert à toute critique constructive qui pourrait m'aider à améliorer mon contenu ...
va voir en inde , en afrique .
une fois j'ai filé des gifles à un ami qui était tombé dans les pommes , il se demandait après pourquoi il avait la joue si chaude..héhé
il faudrait vivre dans un pays appelé `` theorie `` car en théorie tout va toujours très bien ... ...
non
je crois pouvoir dire à ce sujet que pour qu'une chose devienne possible , il faut d'abord commencer par arrêter de penser qu'elle est impossible ,
c'est un choix ..
bien sur c'est normal ! comme ça ils sont payés ! !
t'as qu'à créer ta boite , t'avais qu'à bosser à l'école , je tond la pelouse de mon patron le w-end ?
alors la nuance du armé pas armé on s'en balance mon grand c'est la vision que cela donne à la société et à ceux qui nous regardent , le coût pour un truc inutile , visuellement violent ... .
bonjour ,
bla bla bla
hier elle a tenu en echec le cameroun 1-1
oui en frottant le gland sur le pavillon
ps ( si je puis dire ) : tiens tu m'as débloqué et t'es plus en anonyme ?
benne à ordures
passionnant , non ?
profitons donc de notre force pour imposer le retour du charles de gaulle à toulon !
j ’ espère au moins un toit pour qu'ils ne soient pas clochards
robiocop
pour cela il faudrait élucubrer sur ce que l'on appelle les `` créations monétaires '' ... et je n ' en ai pas le désir .
oui ils sont outillées , les cerdans seront nombreux et prise alcool et cocaïne avant
courts ! !
@ le dollar africain existe au zimbabwe .
je vais explorer les liens .
@ alex :
tu n ’ as qu ’ à dire que c ’ est le compte d ’ un ami à toi que tu voulais l ’ aider à trouver une femme elle comprendra voilà merci
avaient établi leur domaine ?
je recommanderais de déjà l ’ écrire pour le soumettre aux éditeurs , pas une version définitive pour cela on a toujours besoin de conseils mais une version suffisamment avancée pour mettre en évidence votre style et le genre de choses que votre grand père à faites .
du foie mon ami , du foie , tu deviens jaune comme un canari idem si tu as un problème de pancréas .
bien sur surtout quand le ciel est par-dessus le toit
alors assez de blabla : des actions !
ceci dit , je n'en veux pas à mes parents d'avoir suivi leurs instincts . car nous sommes tous des animaux nous aussi .
je t'aime ! ``
quelle horreur beurk !
je ne peux pas répondre pour les autres mais marine va très bien et tant que nous ne saurons pas quels sont les personnes que nous aurons à contrer , inutile de dépenser de l'énergie ...
@ eva qui sait tout sur tout et qui a tout compris : quand on est licencié à 55 ans , si on reste au chômage ce n'est pas par goût , mais parce qu'on vous dit sans arrêt que vous êtes trop vieux ! il faut sortir de votre 16e arrondissement !
ah , ils t'ont déjà relâché , gaga ?
fallait pas voter pour ce con !
polynome : ax² + bx + c , avec :
tu n'en n'as pas marre de te rabaisser ?
mais là ... .faire sa belle en parlant de sa carrière pour finalement jouer les grandes pudiques quand on lui parle d'argent , c'est hypocrite .
ça dépend de ce à quoi est due l'hospitalisation .
reste ici c'est bien y a des travailleuses de l'est ... .t'auras même pas besoin de payer et en plus elles prennent les types cumulant les tares !
il y a de tout pour faire un monde .
un conseil ?
a l ' époque de sa sortie je n ' avais jamais entendu autant de publicité pour un film et j ' étais étonné , ils ont du faire un maximum d ' argent pour cette daube et tant pis pour ceux qui ont été le voir .
bonsoir ,
bien coquette , bien souriante , voilà la clé du succès .
.
sinon pourquoi pas le faire chaque fois que tu les déposes dans un vestiaire au contact de tous les autres ! ! !
celui que simplement ses pensés nous déplait ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
à la fin des temps due à dieu ( apocalypse ) , je préfère la faim d'étendue , à moi .
libre de pouvoir voyager
de la bombe
la france est dans l'otan , seul asselineau envisage d'en sortir .
ils ont tous clamsés miskines , t'as fais une brochette de head-shots comme les chanceux kamikazes de black ops 1 , sur la map nuketown .
pourquoi fait on des enfants ? c'est une bonne question .
chez l'enfant , la cause est pratiquement toujours la même : la constipation . chez l'adulte , les causes sont plus variées .
j'aime bien ton poème on y retrouve tout l'amour et la tendresse pour cette enfant
j'aimerai voyager un peu plus !
: en disant ça j'ai des larmes aux yeux : ?
tizi -bouira hahahahaah
je voterai blanc mais je ne pense pas que m. le pen soit une facho , c'est un peu primaire comme analyse . ce que je lui reproche c'est le retour au franc = complètement irréaliste !
aucune , mes oreilles ne la supportent pas , c ' est une chanteuse pour sourds .
maintenant , pour qu'il démissionne , il faudrait qu'il y ait une procédure de destitution qui soit enclenchée ou qu'il décide de le faire pour diverses raisons .
quels fruits portiez-vous alors ? des fruits dont vous rougissez aujourd'hui . car la fin de ces choses , c'est la mort .
l 'odeur nous on s'en fout , c'est le froid au cul qu'on supporte pas .
c'est une blague
vois ton médecin avant il verra d'où ça vient et te donnera des examens ou des médicaments en conséquence .
pour certains , si tu n ’ es pas derrière un bureau , et que tu bosses dehors , c ’ est un métier de merde .
va à la pharmacie de garde et demandes un anti histaminique
n'empêche que c'est philou qui lui a glissé la chose dans les mains !
quelle idée !
mais qu'il s'autodétruirait et périrait par le feu , n'obéissant plus à dieu ( les églises se désertifient ) , et le feu , c'est bien sûr le réchauffement jusqu'à devenir invivable ,
la grosse salope de mère theresa n'a rien à faire dans ta liste .
gym– l ’ huile de noix de coco a été testée pour stimuler le métabolisme , améliorer la fonction de la thyroïde , et intensifier les niveaux d ’ énergie , qui tous contribuent à diminuer votre graisse non désirée .
c ' était bien chez lurette ... ... .
il s'est certainement trompé de cible
moi j'ai prévu de la bière , un pâques entier .
rien de bien affectif entre la peur et le marchandage , dirais-je .
dans les temples , peut-être ? ils aiment bien le gling-gling …
ce serait bien étonnant que tu aies des entrées audio ( en rca et spdif ) et pas de sortie ... a mon avis , ce sont plutôt des sorties . a vérifier . tu as des entrées audio uniquement à côté des entrées video composites .
je ne pars plus en vacances .
c'st la fête au village
valide
hongrois ce qu'on veut ...
n.b . le meilleur moyen à titre personnel pour s'immuniser , au moins contre les bigots , est précisément d'étudier soigneusement la formation ( l'histoire ) des religions ( toutes , sans exceptions ) et donc le caractère fort peu divin des dogmes et liturgies .
un homme ne parle pas de cette manière ! va te coucher sale troll .
si tu es pareil .
je veux , merci , s'il vous plait ,
ta boîte à lettres ?
non , il suffit d'avoir un peu d'imaginationk
@ shérif rosco : heu le moyen orient n'est pas près à rejoindre l'europe , ce n'est pas non plus l'orient depuis le sinaï jusqu'au pakistan , incluant l'iran et la turquie . il faudrait que cette région devienne le cinquième pôle mais pour cela il faudrait abandonner l'islam . avant l'islam c'était le centre du monde avec babylone
encore un philosophe qui demande comment marcher quand il marche !
c'est oui sans la moindre hésitation
atonement immolation
ben oui , mais alors ils doivent pas trouver beaucoup de place ...
macron !
et celui surtout celle qui dit fau je lui la travaille le museau à la casse
bon anniversaire
rien . et tu ne devrais pas non plus , tu insultes tes ancêtres .
c'est cette population qu'il faut visser mais on a encore une fois un gouvernement trop mou .
tant mieux pour ceux qui arrivent à y trouver l'amour .
ca me fait peur
en vendée le climat est plus doux avec moins de pluie .
célébrons donc cette journée en votre honneur
il a l'air bien trop intelligent pour que ce soit notre bon passif favori !
qui veut de moi
la torah , la bible et le coran sont justes bons à caler des meubles !
les hémorroïdes sont provoquées par une pression constante ou répétée sur les veines rectales ou anales . la pression est généralement due à des efforts de défécation intenses et prolongés . d'autres facteurs peuvent également accroître le risque d'hémorroïdes , notamment la constipation , la diarrhée , le fait de soulever des objets lourds , une mauvaise posture , une station assise prolongée , une grossesse , une alimentation à faible teneur en fibres , des relations sexuelles anales et l'obésité . des lésions du foie et certaines allergies alimentaires peuvent également accroître la tension imposée aux veines rectales .
d'abeilles
guest =un invité mais to guess= deviner . 2 mots que l'on peut confondre en allant vite . : )
pour cela , il faudrait beaucoup de gens qui vote marine , moi , c'est mon vote ! ! !
foutaises !
le plus marrant c'est que macron a été téléguidé par rothschild via la gauche et le ps , ruse suprême c'est majoritairement la gauche qui a élut macron et pourtant ce qu'il fait actuellement était dans son programme ainsi que son mépris des français quand il disait qu'il n'y avait pas de culture française crachant ainsi sur victor hugo , zola , les philosophes des lumières les droits de l'homme et quand il disait que la france avait commis des crimes contre l ’ humanité
oui 1 max
vote blanc ... il faut qu'il explose .
rien je poste
... ... ... .
impact is imminent exodus 1990
pas compris
je regarde souvent le ciel
beh ouais
mais la vie étant bien faite , tu peux toujours contempler leur déchéance , après 35 ans , les femmes savent bien qu'elles décrépissent et n'attirent plus que les turques et difficilement les voyous de saint-domingue , alors vient l'heure des lamentations.elles se regroupent en grappes de frustrées à pester sur les jeunettes à grands coups de psychotropes .
bac littéraire ?
chouf site hatha iawnek barcha fiiih le diffrence entre le 2
les sionistes servent un projet qui n ’ a rien à voir avec le judaïsme et le drame juif de 1939 à 1945 ( auquel ils ont apporté leur concours soit dit en passant ) dont ils prennent prétexte .
non
mouai ... comme ca seul les érastes indo-européano-judéo-gréco-christiano-la ... auront le droit de se reproduire et de peupler la terre d'eux deux mains ?
je veux aussi croire à des phénomènes concourants et pressentis : association d'éléments perçus conduisant à un événement probables et reproductibles . les antécédents menant souvent aux mêmes consécutifs ou résultants dans une chaîne causale .
quel qu'ils soient ( je parle des signes ! )
je ne porte jamais de montre elle est en plastique bref
victor hugo n'est pas mort .
ce n'est pas parce que quelque chose est cher qu'il faut le voler !
si tu n'as pas vidé la corbeille , oui .
tu résides en algérie ? tu t'adresses aux autorités compétentes .
elle n'a pas pu faire sénateur ...
et à la sagesse !
trouver l ’ équilibre entre travail et vie de famille , voilà le challenge social du 21ème siècle . pourquoi choisir ? ! ! dans un monde de plus en plus connecté , il est parfois difficile de couper pendant le week-end et se concentrer uniquement sur sa famille…
l'amour n'est qu'un mécanisme de reproduction pour la survie de l'espèce - cet instinct à se reproduire du vivant étant moindre chez l'homme la nature l'a boosté par des sentiments et sensations afin qu'il perdure
je suis plutôt surtout wellers deelers france , car je suis pauvre et du coup je doit m'y connaitre en mécanique automobile
va dire cela à l'irm :
il se produit sur scène avec claudio capéo .
ben les voeux et mes projets à mes 26 ans serait toujours les mêmes qu ' a mes 25 ans .
continue la branlette
la pollution causee par ces guerres tueront tous les enfants .
ça a existé , en tasmanie , avant les colonisations les habitants vivaient sans religion , puis les missionnaires sont arrivés et la population native a disparu
a la maison , 2007 .
bonjour kadour
consommation normal .
combien l'athéisme est destructeur
bien
je retiens surtout une belle victoire des verts au chaudron qui fait tres plaisir !
ingrédients ( 6 personnes )
si la pachatte est d'accord ...
dans le cadre de l'amitié ? probablement parce qu'ils/elles ont peur que leur amitié se transforme en amour .
en amour toutes ces phrases peuvent faire mal . les 2 et 9 ?
c'est `` l'islamisme '' radical et terroriste qui m'emmerde et m'inquiète .
je me rappelle plus de la boum , et l'autre je connais pas du tout ... bah c'est comme vanessa paradis qui se tape kremer dans noces blanches à 17 ans !
y'a pas de mal ... .moi ca m'arrive encore d'en regarder et je suis pas un détraqué sexuel pour autant
de plus , ta deuxième partie tendrait à dire qu'elle est plate , plutôt . `` cercle '' ? `` déployé comme une tente '' ? en quoi cela te fait dire que _a parle de la ronditude de la terre ? et en plus , tu affirmes que c'est clair ?
il faudrai d'une d'abord que tu trouve le moyen de blanchir tes chicos , lave tes dents 3-4 par jours pendant 1 semaine au bicarbonate de sodium , il devrait commencer a y avoir des résultats , ensuite il faut que tu apprennent qu'a moins d'etre trés beau ou riche , il faut etre aussi hypocrite que les femmes pour pouvoir les approcher et encore plus pour les mettre dans ton lit , faut la jouer détaché , rigolo et pas intéressé par son physique mais juste par sa personnalité , et faire trés attention a ces fringues et coupe de cheveux , genre te comporter comme les mecs hommos le font avec els femmes , d'ailleurs c'est pas pour rien que les femmes les adorent , c'est qu'eux ne se sentent pas attiré les considèrent comme des potes
ce rêve indique que tu prends conscience que tu as en toi beaucoup de stress , de peur , que tes sentiments en sont imprégnés et que cela t'empêche de bien rayonner avec les autres , tu vis comme un manque de confiance qui t'empêche de t'exprimer , de te manifester . comme tu les faisait sortir de toi il est possible que tu décides aussi de mettre fin à cette énergie , d'en prendre conscience pour pouvoir agir .
la presse écrite faute de pub et de lecteurs ne fera pas le poid face au net . trop chère , polluante et inintéressante . .
pour que le noir ou blanc se marie
je suppose que lorsque tu dis « il ou elle » , tu fais référence à ta partenaire . dans ce cas , je m ’ abstiendrai , car ça n ’ apporte que des embrouilles . si tu ne sais pas tricher , tu ne seras que perdant dans cette situation , donc , je te conseille de l ’ éviter , même si la tentation peut paraître insoutenable .
elle bien , elle aime qui elle veut comme chanteurs , chacun ses goûts , alors laisse-la tranquille , et va écouter ceux que tu aimes
non , au contraire . c'est grâce à elle que l'on apprend beaucoup de choses sur l'économie , et sur la façon donc la france est gérée .
en gros 90 % de la masse monétaire totale est de la dette ( crédit ) . oui , le plus gros ( 90 % ) de la monnaie est créé par les préteurs ( banques en gros ) or pour que ce système ne s ’ effondre pas il faut qu'il `` grossisse '' ( croissance ) sinon à terme il s'effondre . il est évidemment faux de dire que les libéraux détestent la dette , ce qu ’ ils n ’ aiment pas c ’ est le risque d ’ insolvabilité ( manque de rentabilité ) .
macron 24 en tête devant le pen 22..source tdg.ch
par rapport à ce que nous coûte l'immigration , c'est peanuts..
je supporte pas les footeux ...
voilà ce qu'on trouve sur le net : `` john fitzgerald kennedy ( 1917 - 1963 ) un président de rêve ''
il faudrait occuper le terrain en démontant minutieusement tous les stéréotypes , slogans et mêmes les néologismes insultants en montrant , éventuellement en jouant `` l'entre soi '' des démocrates , ces constructions sont fabulations , élucubrations reprises du fascisme historique es années 30. de ce point de vue , la démocratie ne peut se défendre contre le fascisme que par la culture .
giroflée
`` on meut dit '' ... j'avoue que celle-là je ne l'avais jamais vue ! pourtant , en presque 40 ans d'enseignement du français , tu imagines bien que les fautes étranges n'ont pas manqué dans les copies !
leur religion de merde les rend cons
un ordi portable qui se transforme en tablette . 2 en un c'est bien .
red before black cannibal corpse
ca a un petit rayon d'action et est sans danger pour toi .
la véritable justice ?
pas de manif anti immigration arabo muz car trop lâches ?
profites en pour te faire prescrire une ceinture lombaire par ton médecin , ça peut éviter ce genre de désagréments , surtout dans ton boulot
bonjour ,
pure propagande .
mais ça ne se voit pas , sur la photo j'ai 9 ans je suis déjà grand
oui hélas
certains disent que ce serait l'oeuvre d'un fou , complètement déséquilibré et qui n'aurait rien à voir avec les attentats qu'on a connus précédemment ...
qu'elles que soit les circonstances , faites tjrs de votre mieux .vous vivrez ainsi votre existence intensément et vous serez productif . quand on aime ce qu'on fait et qu'on fait constamment de son mieux , alors on jouit pleinement de la vie.il est vrai que la pensée positive vous permettra de tout faire mieux que la volonté de la pensée négative le fera.car beaucoup de chemins mènent à la réussite , mais un seul mène immanquablement à l'échec ; celui qui consiste à vouloir plaire à tout le monde .
surtout , parles-en à un proche . si tu es en bonne santé , tu n'as aucune crainte à avoir . tu es un voyageur aux portes du grand voyage de la vie . tu vas aimer , et tu seras aimé en retour . et - heureusement peut-être - d'autres tristesses parcourront ta vie qui te distrairont de ce point final qu'en prenant de l'âge , tu apprendras peut-être à relativiser , sinon à aimer .
que risque-t-on si l'on se retrouve coincé dans un ascenseur avec une qriste comme voodo ?
s'il n'y a pas d'opposition , c'est que les gens sont contents , s'ils sont contents ils vont pas créer une opposition juste pour dire qu'il faut qu'il y en ait une ! le consensus n'est pas une dictature que je sache !
dans le village du languedoc où je vis , la plupart des viticulteurs réservent un bout de vigne pour bâtir une maison pour les enfants . a partir de là , avec une maison , un bout de jardin , on s'en sort avec 2 smic
oui , une cousine et son mari , ils y ont repris une ferme ( enfants de fermiers ) . les cinq premières années ont été très dures , le travail de la ferme est différent à cause du climat , ils ont tenu le coup , et y sont depuis plus de 30 ans .
l'héritage immonde et sans partage
@ tu ne fais que ça te plaindre lol
pour un petit délit il aura juste droit a un rappel a la loi a condition qu'il ne fasse pas parler de lui tous les jours .
qui entraîne dans une ou plusieurs une réaction en chaîne .
elle a vu ta blessure et n'a pu la fermer .
c'est gentil pour elle..peut-être toi aussi pourrais tu lui proposer quelque chose a faire ensemble non ? c'est vrai , pour beaucoup vous avez l'air de penser que c'est a nous d'avoir a faire en sorte que ça tienne debout..mais un couple ça s'entretient a deux..elle doit aussi penser la même chose , s'emmerder avec toi . puis logiquement , c'est quand même un peut a vous de nous faire rêver et nous donner envie d'être gentilles avec vous ensuite lol..sérieux
ne sachant pas quel système d'exploitation tu utilises , ça va être un peu compliqué de t'aider plus .
ils sont pour le `` mourir séparément '' tout comme vous , vous ne valez pas beaucoup mieux que leurs théoriciens
de rue en rue et je chantonne
magnifique poème que je ne connaissais pas merci : )
suffit de sonder un peu autour de toi ( si tu ne vis pas en ermite reclus ) , ou de regarder
si macron envoie une lettre à chaque français , j'invite chaque français à lui répondre directement à l'elysée !
il faut mettre des tapettes , c'est encore ce qui est le plus efficace.les graines empoisonnees , elles enlevent l'enrobage empoisonné et elles bouffent les graines
aucun risque ... je ne pleure jamais en public ... ^^
et pour cacher le flux de ses larmes
à lire :
la question est : êtes-vous heureux ? ...
pourquoi les autres questions ne sont pas sérieuses sur ce forum ?
l'amglais américain est de l'autre côté de la manche
merci pour la blague
mais si tu poses du jambon sur la table ça marche aussi , hahahaaa .
la mique corrézienne
comme le fascisme , qui avait saucissonnée la société par critère de la race ( arbitraire ) , le communisme avait fait pareil . eux ils ont choisie comme critère la classe et la la bonne ( celle des ouvriers ) et les autres ils cherchaient à éliminer ( physiquement , ou par 'éducation ' ) ...
pas une grande différence , en fait .
la scuola superiore è più tollerante in apparenza e il mio insegnante francese è extra . puoi fidarsi di molti insegnanti , dipende da come ti senti con loro ... quando abbiamo buoni o ottimi risultati , è più facile prendere gli insegnanti in questo modo , non troppo giudizio .
moi , je suis plutôt légendes bretonnes où bon nombre d'histoires mettent en scène des fées , des lutins , des korrigans , l'ankou , bugul-noz et d'autres créatures ou personnages tels que merlin .
parmi les réponses apportées certaines sont carrément indécentes voire débiles . qu'est que ces gens font sur un sujet pour animaux ?
oui un bel exemple et une belle leçon d'humanisme : après trente années en prison à casser des pierres en arriver à n'éprouver pour personne ni haine ni rancune sinon qu'amour , fraternité et compassion la souffrance dit-il peut faire de nous soit un être endurci , aigri , amer , méchant et revanchard ou nous rendre meilleur , nous magnifier nous élever et nous ennoblir
en france on verse des retraites en algerie a des morts
texte de la chanson ; `` gaza soccer beach '' - médine
les faits divers sont remplis de cas de parents n'aimant pas leurs enfants
ben oui le travail , c'est fatigant !
ils s ' infiltrent partout ces gens là
le contrôle de quoi ? ? ?
dans ces conditions les paliers d'arbre à came et de vilebrequin en prennent forcément un sacré coup , idem pour le chemisage et les segments et coté rampe de culbuteur n'en parlons pas .
pq les compères jehovistes de ce forum prennent ils leurs jambes a leu cou à l'évocation du nom de ce membre du cc : g. jackson ! ?
bonjour , j ’ aime bien les jeux vidéo , mais je ne me vois pas y passer des heures ou encore des journées . je pense qu ’ il faut savoir doser . perso , je préfère de loin passer tout mon temps à l ’ extérieur que d ’ être assis devant un téléviseur . toutefois , je pense que toutes les formes d'addiction doivent être soignées .
cette pluie sur la mer
putain , 32 ? ? ? ? ? ? ? ? ?
如果你明白我的答案，那麼你不能理解這個表達的意思！
tu as les ingrédients qu'il faut ... pour qu'elle soit meilleure , tu sépares les blancs des jaunes , tu fais monter les blancs et les mélanges avec les jaunes battus et les lardons et fromage râpé .
obligatoirement non , puisqu'elle s'est suicidée .
macron les a insulté ... macron est un militant du tafta ... on nepeut pas voter pour un guignol pareil , y a des limites .
si je sais mais je n ’ arrive pas à convaincre une partenaire pour une démonstration de mes prouesses/capacités
laissez le pape `` toucher '' des hommes !
quant à l'utilité du dictionnaire , elle est évidente . je m'en sers très fréquemment .
ça fait 2 ans qu il est à la retraite , et elle lui fait à manger et tout , et lui il se goinfre , grossit , il se promène lesmatin et regarde la télé après
ça a été évoqué , suite au réhaussement isostatique : les glaces fondent = le poids sur les masses continentales diminue= les espaces continentaux libérés de ce poids bougent et se rehaussent= et occasionnent des tremblements de terre et éventuellement des eruptions volcaniques ...
-- --
non , parce ce qu'à l'époque les turcs étaient encore inconnu et que si ils existaient , ils n'avait pas encore quitter leurs steppes du turkestan historique .
se renseigner auprés des transporteurs , les tarifs sont très différents de l'un à l'autre ( retour à vide , ou avec un nouveau frêt ... )
yes !
vous valez bien mieux que le poste dans lequel vous végétez .
peut- être
tu veux dire que tu te débarasse de ta pauvre mère ? tu es française et peut-etre juive par dessus le maché ! ! !
... comme un phoque .
... a condition de ne pas être `` bloqué '' !
dans une république laïque , y a-t-il des émissions religieuses sur les chaines publiques ?
ce petit étron hait les français , qui le lui rendent bien
les amis , on les a dans l'âme , alors un conseil , suivez-le , sinon ce serait comme pisser dans un violon , il vaut mieux verser une l'âme , plutôt que couper au couteau dans les problèmes éventuels . bon , moi , j'aime lutiner , en amour comme en amitié
et sur 6 millions de postes , combien de millions sont fictifs ! tu t'es posé la question ?
la nuit , le chambellan malin se glisse dans la chambre de la belle , la pique avec une aiguille sur sa lèvre et s'enfuit . la princesse se réveille en sursaut , crie , rameute les gardes , se lamente qu'un serpent vient de la mordre . le calife est désespéré .
vu qu il est le producteur de son emission .
toujours moins que celui qui entourait le pantin `` obama `` et auxquels les pires niais ont participé allègrement !
personne t'oblige non plus a ceder a toutes les dernieres nouveauté qui servent a rien ! exemple le dernier iphone qui sort tous les ans et des milliers de crétins se précipitent pour acheter cette merde qui coute une fortune ! les memes qui te disent apres ouais j'ai pas de sous pour faire ceci ou cela ... .
cité l'horreur des faits dans l'histoire avec des dates ... ne décrit pas pour autant aux travers des doctrines et programmes .
pourquoi ?
le taux de sucre favorise l'envie de boire , toutes ces boissons du style caca cola font engraisser les personnes et les industriels !
mets de l'huile .
raymond kopa
dans le bon sens sinon je recule ^^
@ riha : j'ai bien lu et j'ai bien compris , que tu parlais du milieu hospitalier ( soignants , pompiers , urgentistes , ... ) et du milieu social ( resto du choeur , ... ) , qu'ils soient visible et invisible tout en oubliant les autres ( agriculteurs , ... ) sans qui `` on '' ne peut manger et être dans son confort ; ) ( un merci , une pensée , à l'humanité suffisait ) lol
en ce sens que je suis bien certain que dans ce forum , il n'y a aucun participant ... qui puisse être plus haï , plus vilipendé , plus conspué , plus critiqué , plus agressé , plus méprisé et plus diffamé que moi ! ! !
bonjour riha
3 fautes
on ne transforme pas le plomb en or .
nos yeux émerveillés des lumières astrales
oui , hommes et femmes ont toujours et encore les mêmes besoins affectifs , et c'est ça qui est catastrophique , parce que la nouvelle société ne vise qu'à les séparer et les affaiblir , affaiblir la famille etc .. c'est uniquement manipulatoire là aussi .
et de paix !
encore un qui confond climat et météo ...
après , son avis sur la déco , et l'emplacement des meubles , je m'en fous
rien
apparemment , oui
les insultes , les débiles , les cacaprout et les déplacées .
il vaut mieux aimer qu'être aimé .
vers mille cieux lointains où le silence est d ’ or ,
- faut définir un objectif de jours travaillés et de revenu net par mois etc etc ... courage !
l'argent , non plus
tout ce que vous allez gagner ce sont des pertes matérielles et humaines .
qu'il ne se décourage pas ... les bonnes volontés sont là .
non j'aime bien
putain que je suis content .
vient le bonheur ...
alors qu'il suffit de demander poliment au monsieur de bien vouloir serrer les jambes pour faire de la place .
rien ne va plus !
et maintenant tu t'angoisses ?
l important est de gagner et tant pis pour la qualité du jeu ?
qu'est-ce qu'un math sec 3 ?
non pourquoi , tu as des doutes ?
cela nous feras plus de blé , pour les impots on prends la monnaie qui a le moins de valeur , et oui c'est des conneries , mais dupond et dupond a de bonnes idées , premier ministre , premier parti du gouvernement , il y connais quoi ? rien comme macron ils vont voter des lois , et les députés vont dire `` niet , ; ca vas les mettre en colere
il ira en enfer le pauvre .
il fait peut être comme mes 3 minettes qui trient les croquettes pour ne manger que les rouges et laisser les vertes , si je leur mets une marque sans couleurs elles ne mangent pas !
l'éducation , la culture , l'information , la publicité , le langage politique , et même la séduction ... sont les outils du conditionnement `` autorisé '' .
ça dépend du couple , si c'est un couple libertin je ne crois pas du tout
facile , sur l'annuaire pages blanches ou pages jaunes ou internet .
la simple relation n'est que l'aspect superficiel de toute forme de relation ; l'ami/e , quant à lui/elle sait tellement bien comment tu fonctionnes , qu'il/elle va jusqu'à lire dans tes pensées ; sans te juger .
tu as fais une cession de véhicule le dit véhicule ne t'appartient plus du tout
@ au fait , ce n'est pas moi qui déplace les questions mais en corrida ça me paraît être la place de pas mal de vos interventions .
ouais
tu prends `` le porche griveaux '' , ça défonce !
chale ohm : )
un renouveau matérialiste ? quel rapport , le matérialisme , là ?
le recul démocratique qui entre le rn , la fi , l'upr et macron est le meilleur ?
aucune ... la pauvre celebrite ; , )
une langue pateuse , d aspect mycosique tentait de disperser des sons à la sortie de ce cloaque buccal dont l aspect me rappelait ou un trou de chiotte turc que j avais un jour contemplé dans l arrière cour d un petit resto de merde , pour touristes allemands , sur le bord de mer à izmir ...
master of puppets metallica 1986
si cette histoire ne vous rappelle rien , alors ce n'est qu'une histoire , ne cherchez pas plus loin . le plus important dans les rêves ce n'est pas le scénario ni les personnages , mais le discours . étudiez les lois du discours et vous découvrirez des choses étonnantes à propos des rêves . le génie onirique est une réalité mais les interprétations symboliques sont trompeuses et vous empêchent de discerner ce qu'il y a de plus merveilleux dans les rêves .
cela dépend s'il s'agit d'une amende civile ou d'une amende pénale . la procédure pénale s'éteint avec le décès .
vous voulez savoir quoi de plus .
perte de temps ..
à méditer
bjr elea line comment vas tu bien ?
ii
si dans un petit village , où il n'y a pas de transport en commun et là des
avec la turquie et le maroc par exemple ?
il y a bien trop de pognon en jeu avec le foot pour qu'on laisse faire le hasard .
faire comme les copines n'est pas un argument .
les trucs cucu la praline , coincés
on va le noyer , le merluchon !
je croyais que maintenant les cours d'éducation sexuelle étaient donnés depuis le collège !
tiens l'autre attardé de puceau .
t'as rendez-vous avec l ’ assistante sociale dans combien de temps ?
misére !
ça donne surtout une question débile
.
chez nous on enterre nos morts dans la joie , pour ne pas leur faire de la peine ... ... ..et si souvent on fini ivre et on se bat entre nous , pour que ça nous laisse de bon souvenirs à raconter aux enfants plus tard .
l'une dit : j'ai un `` chien qui aboie '' -- > belle affaire , renseigne-toi c'est assez habituel comme `` j'ai un chien qui a 4 pattes ''
il pleut
pas jeune ton truc , le plus probable point de faiblesse ( prématuré mais selon usage ) , voir gonzo .
il va sûrement finir par imploser..
une mercedes .
ovni j'aurais bien aimé avoir ton avis là-dessus
ah tu aurais parlé de claire keim , sophie marceau ou de carole bouquet qui elle , en + , à de la classe , je ne dis pas , mais là franchement il ne faut pas être très difficile🧐
la performance de l'acteur qui joue freddy mercury est géniale .
regardons du côté de l'agriculture sous stéroïdes :
oh mais je sens comme une pointe de jalousie , à les voir se comporter ainsi ... ah bah oui , mais , ils ont aussi droit à leurs plaisirs quand on voit le très bon boulot qu'ils font et de façon écologique ...
pour les poètes d'ailleurs : anna akhmatova , sylvia plath , emily dickinson , dylan thomas , rose auslander , marina tsvetaéva , nelly sachs , paul celan etc..
le peuple n'en veut plus .
c'est toi qui voies ?
bienvenue au club .
ah ben , jeanine 52 ans , du haut de son mètre 57 et de ses 52 kg buvant une soupe lyophilisée à un rond point est une terreur ! !
des que une femme te dit qu'elle est franche / là tu peux être certain c'est une femme à éviter
je m'en cogne de sa tenue et des polémiques à deux balles . les députés lrem déglinguent méthodiquement tous nos acquis sociaux , alors qu'ils le fassent en t-shirt , en string ou en costume trois pièces , je m'en contrefous . après tout aurore , lr passée chez lrem est une sorte de pute , prête à tout pour garder son mètre de trottoir , non ?
il avait joué au fc barcelone avec lionel messi
des chercheurs et des menteurs
je commence a y penser aussi
le président des riches à raison ! et il vous mentira lundi soir en disant comprendre votre colère et vos triste vie de dernier de cordée
ça sert à quoi , les marches blanches : a rien .
ça doit faire mal : )
euh ... je n'ai pas faim du tout , hihi..
oui
( bien sûr , ce n'est pas une réponse à ton interrogation )
on est pas dans la russie.de poutine..ce genre d'établissement n'existe pas chez nous .
y a comme un problème dans ton délire : un cardiologue qui tue ses patients se prive de son gagne-pain .
cidre , etc. ) tue les bactéries dans les recettes de cuisine ? ( exemple sauce au yaourt ) ?
gouinette pâletrou !
monsieur travaille
un mouvement important de réduction des échanges internationaux pourrait donc s'amorcer si la majorité de trump est confirmée aux prochaines élections de mid term ...
il haletait en fumant !
je l'ai vu recemment dans mother !
arthur ou anne st clair d'envoyer de l'argent à l'armée israëlienne ?
ah , ça me fait penser à une fille au boulot . limitée intellectuellement , ça c'est sûr mais qui ne l'empêchait pas d'être méchante ( par pure bêtise dans le fond ) .
oui
courants religieux chiites qui après la victoire iranienne ... veulent influer sur les décisions démocratiques ... car ils sont en réalité les grands acteurs de cette victoire iranienne ...
@ @ @ pour répondre à la question du rhume ( la logique est mon fort , l'autoritarisme , beaucoup moins ) ... ou 'des rhumes ' puisque des millions de virus ayant chacun divers origines , dont le coup de froid qui-ne-veut-rien-dire ou plutôt le changement de climat chaud-froid-humide ... oui . la réponse est évidente quand on connaît un minimum le sujet ( réfléchir , vous connaissez ? )
ce n'est peut-être plus comme des oreilles de berger allemand , mais ce n'est pas comme des oreilles de cocker !
le libre arbitre nous laisse deux alternatives , il est issu de la conscience , mais c'est notre cerveau qui en élabore les structures .
macron se prend pour jupiter , pas pour alcide !
ils vont pas manger pendant une semaine .
non
bon sang , ceux qui ne voient pas ça , vous avez quoi devant les yeux . même sur votre tv paroles d'évangile , on le voit .
est construit sur la misére et le sang des autres ?
m'est avis que beaucoup seront déçus ! !
c'est du pipeau à 5 cordes !
voui
*si on parle de l'acte et du plaisir sexuel , tout l'organisme `` travaille '' :
il me manquait alors la moitié du n° de téléphone ... misère ! jamais su qui c'était ...
- monter une cote pour vérifier la puissance et l'embrayage ?
rien de répétitif . il m'ont appris à être polie en toute circonstance et à être indépendante .
cherchant le regard plein d ’ effroi
je crois , qu'à ta question le fait de couple lumière-obscurité peut répondre . avant
( déséquilibre hormonal ... .stress ... .ou autre )
les cerisiers .
les clients j en ai les personnes agées les gens qui habitent dans les villages ou il y a pas de commerces , les personnes sans véhicules etc et les produits sont moins chers dans les hypermarché que dans les magasins comme metro en plus pas besoin d acheter en grosse quantité pas de stock
plutôt l'an prochain
puis-je quand même dire que tu es un gros menteur avec ton billet du 19eme siècle et que j'apprécie macron justement parceque les impots baissent et le chomage aussi sans inflation
je n'en ai ey qu '' un seul de bien .
il formèrent bien vite un couple solidaire
par contre un rappel de la loi ne fait pas de mal :
prenez vous plus l'autoroute donc avez vu augmenter vos dépenses de péage , de combien par mois ?
connais même pas ^^
le lien entre acné et produits céréaliers
exact
vous pourriez aussi bien changer de mantra et en prendre un qui vous comblerait , par exemple , je suis ayam l'abondance illimitée de tous biens , matériels et spirituels , dans mes mains et dans mon usage , maintenant et pour toujours , ô puissant ayam je suis !
a bon ? tu est sûr ? alors jehovah ou ?
c'est interdit par la législation : pas d'animaux errants qui n'appartiennent à personne .
l ( acharnement c'est de la persévérance pour un objectif innateignable
curieux ... .je n'ai pas les moyens de vérifier par moi même .
laquelle ?
l'allemagne représentait le soldat qui va en mission sans chercher à comprendre s'il y a un piège ou une embuscade . la russie le camp d'entrainement et l'amérique les entraîneurs dotés d'une grande expérience de guerre .
j'ai dit !
telle une pâleur un tant innée
bonne continuation , bye ☺
lol !
dans 2 thessaloniciens 2:9-12 , paul parle des thessaloniciens qui avaient besoin d ’ être encouragés dans les persécutions qu ’ ils connaissaient et il les avertissaient de la venue de l'homme du péché , le fils de la perdition , l'impie , qui n'est autre que l'antéchrist .
les europeens sont des poires . sous l'ordre des technocrates .
non merci , je suis bien ou je suis !
00:30 et enfin après plusieurs jours la question qui m'a bien fait marrer
ça dépend , il y en a qui serrent plutôt les fesses ...
où aucun regret ni remords ne t ’ effleurent ?
j'ai essayé de rajouter un petit filet d'huile de truffe et une autre fois d'huile de noisette ( qui se marie bien , je trouve , avec le goût d'artichaut du topinambour ) , et c'est excellent avec les deux..
merci de nous livrer sur cette toile ce superbe poème du merveilleux hugo
et on ne peut cacher qu ’ on te porte de l ’ égard
de tout temps , il y a eu des conflits . ce qu'il faut , c'est éviter d'y être mêlé directement et même indirectement . comme cela , on peut vivre plus sereinement .
un avion de ligne comme le boeing l ' a380 peuvent atteindre 370 à 420km/h au décollage ceux ci il en existe dix différent qui volent à la vitesse de 1.333km/heure voir un record à 1,390km/h . le concorde volait à 2,232 km/heure .
tu as été payée 4 semaines pour en avoir effectué que 3 , tu te doutais bien qu'il y aurait un problème ! tu ignorais que la paye est lancée vers le début du mois pour que tu puisses être payée à la bonne date ? et en plus tu t'es fait virer sciemment en disant au patron que tu ne pourrais pas te rendre au boulot ?
tu peux toujours aller voir ces célèbres porno oscarisés :
entre mes pots qui disent que c'est pas fiable
nous sommes oubliés à la troisième génération .
son astuce illégale pour toucher une retraite dorée , mais quelle honte ?
s'assied , au labeur faisant trêve ,
la prochaine fois en voiture passe par clermont-ferrant
je suis quant à moi le nouveau francis blanche
j 'en ai une famille qui loge dans un trou de mon garage ... ... . ils sont trouillards .
poutine osera-t-il employer ses s 400 le cas échéant ?
a² + b - b² = 0 ← equation ( 1 )
non
c'est un problème technique que yahoo n'a pas l'air pressé de résoudre . ca avait déjà été signalé dans la rubrique yahoo il y a quelques mois .
et il est même prévu dans les années à venir de réduire encore l'âge des voitures acceptées ; d'ici peu celle de droite ne sera même plus acceptée car trop vieille , 5 ans !
ouais , ça manque de peps !
je parie que c'est une love romance .
merci pour la précision `` aiment faire le mal '' ..lol
ce n'est pas ouhibouk mais ouhiboukou ... ... ouhiboukoule diina .
n'oublions pas que jésus savait très bien qu ’ il devrait aller à jérusalem , et endurer bien des souffrances , être mis à mort mais aussi être relevé le troisième jour . pourquoi devrions-nous penser que jésus , humain parfait , ait été pris de frayeur au moment de l ’ épreuve , ni que sa mort ait pu lui laisser croire que son père l ’ avait rejeté .
il faut vraiment que tu sois un gros nigaud pour voir la différence entre un socialo et un lr
les français ne sont pas fainéants , en france il y a trop de syndicat il faut passer par tous les étages pour faire adopter une loi ou un règlement les ministres le sénat l'assemblée et le reste et pendant toutes ces discutions le temps passe et l'on n'avance pas parce qu'il faut réfléchir ! ! ! bon nous verrons a la rentrée pendant ce temps rien ne bouge
en français : commentaire ( pas `` comment '' ) .
surtout marre des questions qui servent seulement de prétexte pour écrire des messages volontairement stupide , vulgaire et provocateur . la moitié des questions sur ce site concernent de près ou de loin les parties génitales et la copulation . c'est comme la musique , faut toujours que ça parle d'amour . alors à force , c'est marre .
heureusement que j'ai ma muse
soyez positif , ce débat il dépend de vous aussi , c'est le moment si vous avez des revendications , c'est une aubaine , on ne pourra pas dire qu'il n'y a pas de propositions , il faut avancer .
il ne faut pas exagérer , la majorité de se secteur professionnel est honnête il y a des ordures dans tout métier
termine vite et reviens-moi
loi anti-sexisme dans les pub ?
rapid foray running wild
video : kémèt , le royaume nègre :
elle a deux faces vous aussi ça faire quatre possibilités d'où l'ambivalence
un condamné
lol ..merci .
j'estime qu'à un moment lorsqu'on veut des responsabilités on n'a pas le droit de faire n'importe quoi et faire preuve de prudence , surtout lorsqu'on connait ceux qui ont diffusé l'information . elle devait être au courant .
le rayon d'activité de ce barbier s'étend peut-être sur une surface bien plus grande que sur le seul crâne à moitié dégarni de son riche client .
l'ennui c'est l'eau , parce que cette agriculture et cette industrie en consomment énormément !
► la philosophie par l'exemple ... ... .on ne vous en a pas parlé en fac . ? ? ? ,
je pense
alerte benzo est un bi qui ni !
par exemple , j'ai en ce moment , vois-tu , la jambe cassée ( tibia et cheville ) ... depuis 2 mois et demi maintenant :
chaud peut-être , trop chaud non..
ce type de `` traitement '' relèverait d'une condamnation lourde au titre des droits universels de l'homme devant une cour internationale ( et autres instances ) . ce sont des actes de torture .
mon conjoint avait une testicule doublé de volume et douleur rendez vous urologue qui nous annonce avec une simple echographie que c'est un cancer du testicule qu'il ne faut pas perdre de temps le 5 décembre opération programmé mais manque de chance myocardite le jour où il doit être opérer ... hier mon conjoint rentre donc à l'hôpital pour se faire opérer entre temps aucun examen mis à part prise de sang et cardiologue pour problèmes de coeur . il se réveil en salle de réveil et la surprise l'opération n'a pas eu lieu après l'avoir endormi et palpé la masse aurais disparu ... peut on envisager de se retourner contre l'hôpital pour avoir étais anesthésier pour rien et surtout pour l'annonce d'un cancer qui d'après eux n'existe plus ...
oui et même avec de l'aide je demeure une brelle
j'aime bien celle ci en ce moment
bora bora mais c'est un territoire
psg
avez vous décider de rester seul e ou avez vous refait un nouveau départ . ?
t'as vraiment rien d'autre a faire ?
pour lutter contre les courants
il y a les responsabilités que j'ai et surtout les engagements que j'ai pris de mon plein gré envers une petite jeune personne très chère à mon coeur et que je me dois d'assumer et d'assurer car elle compte sur moi et elle est ma priorité absolue
je ne pense pas qu 'elle te vaille , elle va bien avec celle qui la porte et la supporte pour étaler ss chair en plein jour à qui veut bien la regarder ... .une artiste quoi 😀😁😂😃même complétement nue elle fait l'effet des artistes à savoir : : '' ne faites jamais ce que je fais `` 😄😇😉
je veux bien l'aider a sucer
ah bah comme c'est ballot , n'est-ce pas ?
c'est payant , cela ne m ’ intéresse pas .
tous les crétins qui se croient `` sortis de la cuisse de jupiter '' :
j ’ obéis au courant , par le désir poussé ,
c'est sale ?
une f.e.d . qui est en droit d ' émettre des $ us sans couvertures au gouvernement des usa et qui les facture ... pour leur valeur nominale d ' impression ...
il n'y a pas de parents parfaits , et pas d'enfants parfaits non plus , mais la société impose un diktat de perfection dans tous les domaines de la société maintenant , si bien que le taux de tolérance au défaut , est très faible .
pré : avant
et alors ? tu te sens mieux maintenant . sinon on s'en tape
et ce depuis déjà pas mal de temps ...
sans un bagage
haro sur les magasins qui osent mettre un sapin de noël dans leur vitrine ?
laboratoire delta xiii te conseillerait de lui faire un quatrième `` mioche `` et de te tirer ensuite comme les précédents pères des autres lardons !
humour noir ?
nuées ... god bless you ?
comme dans les films un défibrillateurs .
pourtant , les pulls moches , c'est tendance . tu aurais un créneau à exploiter ; o )
tu as peur des râteaux ... .
dommage que je ne trouve plus l'article sur le net , c'est impressionnant .
qu'une outre aux flancs gluants , toute pleine de pus !
je n'ai pas la solution
t'avais bien une `` aristocratie '' qui singeait les européens mais sans réelle portée sur le reste de la société
c'est un raccourci un peu simpliste .
c'est de notoriété publique que tu es un vieux facho d'extrême-droite .
autant d'humilité pour éviter de produire de la médiocrité en t'abstenant d'écrire c'est tout en ton honneur - néanmoins - n'arrache pas l'herbe en dessous des pieds de ceux et celles qui veulent s'exprimer -
gp , etc c'est le frere a mouche , sauf que lui c'est pas des questions de q mais de peinture lol
puis-je me permettre d'ajouter ici un aspect de la loi de la vie ?
amis ou relations ? on a très peu d'amis véritables .
pour ça , il leur a fallu beaucoup de temps . a mon avis plus de 2-3 siècles mêmes .
possible
l'etablishment fémino-fasciste fait tout pour que cela ne soit révélé au grand jour , même si le nombre de victimes de violences physiques reste minimisé , le nombre de victimes de violences morales lui , plus difficile à quantifier , est à mon avis assez énorme ( chantages , harcèlement , surveillance , manipulation , menaces , coercition , punitions , domination etc )
quant à noah , qui était un bon joueur sans être exceptionnel , il est manifestement un très bon entraîneur , car ce ne sont pas les mêmes qualités qui sont requises . je pense qu'il devrait le rester
comme son nom l'indique , un pare choc sert à parer les chocs , donc tant que c'est que cette partie çà va .
wahou ! vénéneuses ? elles n'aiment pas la vie ça c'est sûr !
si , les cons seront la toute la soirée à insulter en ano , questions débiles , signaler , peb en masse.. comme d'hab dans cette déchèterie ! joyeux noël quand même ! !
partout et souvent dans un lieu où tu ne t ' attends pas à les faire
pourquoi serait ce des anges de la mort ? et pourquoi pas des anges tout court ? regarde ? moi ?
le salaire de député européen sert à acheter les opposants au système .
c'est que les peuples des pays de l'euro exigent que les pays empruntent directement à la bce à taux 0.5°/o .
non , pourquoi ?
la loi est passée ? ? ?
1,57 m - honoré de balzac ( écrivain français )
et les enfants apeurés..
stress après une période assez longue sans sexe…
ben , j'ai une chienne croisée et elle a sans arrêt des compliments sur sa beauté , sa bonne tête et ses yeux superbes . alors pour le chien , c'est raté .
bonjour ,
de toutes les façons n'importe qui peut se dire `` gilet jaune '' donc c'est sur que certains vont vouloir récupérer le mouvement pour les élections européennes ,
ils ne recommenceront pas .
voter macron pour éviter le fascisme de le pen , est réclamer la dictature macron et gouvernement sortant , consanguin , criminel et corrompu . je ne suis pas allé choisir entre les deux gourous , mais il aurait mieux valu que le pen joue le jeu de cette élection , qu elle arrête de dire `` ne votez pas pour moi , votez macron '' entre les deux tours , et qu elle fût élue , nous permettant de nous débarrasser du coup d etat em , et de laisser la marine nous prouver ses talents à l elysée , la forçant à claquer la porte au bout de deux mois ...
avoir une remarquable modestie .
je n'embauche pas de personnes qui font autant de fautes d'orthographe !
région parisienne ? ah non ! ! !
rend un hommage a nos ancêtres , et a nos parents
émile maître chien ! qui a une grande gueule de transalpine ..
si tu fais pousser des fleurs et des légumes dans ton jardin , elle pourrait bien t ’ être nuisible . il faut savoir que les marmottes sont herbivores , donc fais attention à ta végétation . personnellement , si j ’ étais à ta place , je l ’ aurais mis dans une boîte pour ensuite la relâcher en pleine nature . par exemple , au pied d ’ une montagne .
loué soit le forfait illimité
non
au retour de la messe on prend le repas de noël .
macron le dit du reste bien : nous sommes des `` riens '' !
parce que adopter un musulman , on ne veut pas : c'est arriéré et con .
bonsoir caroline ... ..je m ’ appelle fritz le kat .
.
c '' est justement quand tu es fatigué que te lever est un miracle
et des amendes siétalon reproductif
grammairien
je foulais les brins d ’ herbe , jugeant de leurs pensées ,
- des lois sur l'écologie pour mettre un terme à la surconsommation , au gaspillage des ressources , à l'obsolescence programmée , à l'excès des emballages difficiles à recycler .
ça dépends beaucoup du niveau de départ .
il y a de bonnes et de mauvaises ondes , c'est certain !
et la nuit venue , n ’ allumez pas vos chandelles
rien à péter de cette radasse et de son jt , ça fait belle lurette que j'ai foutu en l'air ma télé .
n-aime-pas-etre-seul-5874aee
il est beaucoup trop jeune , ce sont des pourris , qui maltraitent les animaux , chats turc ou autres
pour moi , ni l'un ni l'autre ; malgré ses peurs elle veut faire croire aux gros chiens qu'elle ne les craint pas .
il est évident que sur le temps plus ou moins long voir autrement est une logique sans quoi cela est de l'aliénation .
pour me consoler ma femme dit que ma jambe du milieu est encore plus grosse mais je n'ai pas envie de rigoler
badaboum !
tu te forces à être dans le renoncement . ca c'est grave..
l'espagne est favorite , mais attention à des russes chargés ( via la potion magique de panoramix ) ils peuvent être dangereux , même si techniquement ils sont très inférieurs ?
le directeur plonge à son tour dans le buisson .
... œuvre maîtresse sans fin ! ! !
il y a de cela , et encore d'autres choses . ce qui est grave c'est se qui est envoyé sur les ondes ... avec un programme bloqués ou destructeurs .
c'est un fait que mélenchon dit aussi des conneries , parfois , mais là , je me demande bien ce qui pourrait justifier ta diatribe .
si elle est capable de se retourner toute seule , il n'y a aucun danger .
@ ma vérité c'est que c'est justement de courir seul `` après l'harmonie '' et évidemment la gloire en ignorant impérialement que les pauvres ploucs restants souffrent de mille morts , de bâtir pour soi une sagesse de monolithe qui risque d'écraser toute bienveillance et tout salut dans ce monde de dingues ... .
à voler ou frauder , en se basant sur ma propre expérience .
vas-y macron fonce , ils sont anesthésiés .
- '' je t'ai permis de faire multiples choix ``
plutôt ringarde
beaucoup plus de pubs cette année , ça devient pénible , on en oublie presque noël avec ce truc .
tu as essayer avec eux ?
et alors ? c'est ta vie privée
la séparation stricte des pouvoirs
coucou . c ’ est justement pour éviter ce genre de « piège » que je me suis tournée vers cette appli de rencontres . le fait de pouvoir passer du temps avec les autres membres dans la vraie vie me plaît beaucoup . ainsi , je peux mieux les cerner et en apprendre plus sur leurs caractères . au fil des sorties , j ’ apprends à mieux les connaître et donc , je peux déduire si tout ce qu ’ ils disent via tchat en ligne est vrai ou pas . : ) en fait , j ’ ai connu quelques déceptions quand j ’ étais inscrite sur meetic.fr et , donc maintenant je me méfie . d ’ ailleurs , après ça , j ’ ai aussi réduit mon cercle d ’ amis sur facebook . ; ) ciao .
la plus jolie ville dans la plus belle région du monde est nice .
on peut être gêné par plein de choses notamment par des choses dont on est peu fier.et qu'on a faites . ne sois pas érotomane .
- une heure de mars ,
ils me font confiance - l'expérience sans doute , j'en ai 3 ; )
com/vie-privee/sexo/
bonjour ,
il l'était déjà au temps de l'homme de cro-magnon , il le sera toujours
? ?
max elskamp
donc il n'y a pas à condamner la nature ni à l'excuser ni à la comparer à l'homme même si nous avons toujours notre part animale .
maintenant les dégats étant déjà présents , la solution par excellence c'est le temps et les gommages qui élimineront petit à petit les couches de peau supérieures qui contiennent la teinte . un bon gommage qui n'agresse pas est disponible chez sephora je vous joint le lien
je vais compléter la réponse d'oyubir .
la vie serait différente certes . mais mieux , je n'en sais rien , étant consciente de ce que j'y gagnerais mais aussi ... de ce qui va être à jamais perdu en conséquence .
dope toi ca tencourageras â mieux marcher avec tes talons hauts et avale du coton
s il osait revenir , je le dirais encore :
est ce que ces trois régions sont toutes situées à l'ouest
sinon il n'y aura jamais d'amour heureux ou alors cela relèverait du miracle
par écrit , je ne peux pas te l ’ expliquer . c ’ est préférable de vive voix .
aah la race aryenne c'est tout de même autre chose ?
poucet ... et quand le ventre vide ils songent à rentrer au logis après s ' être fait éconduire par la belle , c ' est une autre pair de manches !
et bien sûr d'annuler ma dette si je suis en difficulté financière .
alors il fait appel à tous ses sens… à tout son ressenti ... des mots pour exprimer cette colère - même s'il ne peut pas adoucir tous ses maux - il rend hommage à la terre avec les moyens du bord
sinon des conneries ...
rien que pour massacrer la langue française on devrait te condamner à perpète .
de ses mots rebelles qui s ’ envolent sur la piste
tiens l'autre pauvre type alcoolique ; va te coucher ducon
khalil gibran
et je suis plein d ’ oubli comme vous de silence !
il faudrait qu ’ elle soit transparente pour montrer ses tétons
bonne année ! ( encore une ! )
un verbe et son complément ,
c'est pas à exclure , tout est pourri dans cette cdm !
vivre seul n'est pas toujours très gai , mais c'est préférable plutot que de vivre avec quelqu'un qui vous empoisonne la vie par ses paroles et son comportement ...
338 chaussettes dont 208 dépareillées , ( ce qui confirme ton idée )
petite précision :
t'en es ou des recherches d'emploi autre que par le pôle emploi ?
le résultat est un vent d'un autre type , celui de la révolte
j'ai eu l'impression de voir des extra-terrestres ! . blancs sur le terrain et dans les tribunes , des blonds , des yeux verts , oh que c'était bon .
et après quand je me coiffe mon cuir chevelu me fait mal .merci
juste la stricte vérité , ça fait déjà pas mal de matiére .
un ami a remarqué la même chose à strasbourg . il a contacté quick qui lui a dit que c'était justep our satisfaire de la clientèle soit mais que fait -on de la laicité ?
traqué , garde à vue ... il s'est passé quoi ? nkm a été frappée à coups de poing et de pieds ?
j'ajouterais le site de `` l'anglais facile '' ( on peut y trouver des correspondants et communiquer par skype ) et la revue bilingue vocable .
connaissances , capacité d'analyse et de synthese , humour , civilité etc ... ..
essaye ça=dapoxetine ( priligy ) et tu verras
déjà ?
< ne vous inquiétez pas madame , nous sommes là !
ben oui , évidemment ... .
bite
je n'ai jamais cru au soit disant amour passionnel de ce couple . avec son petit sourire de nunuche , cette femme m'a eu l'air d'une sacrée comédienne .
chez les étrangers venus en france légalement il y a 2 % , pour les français les intellectuels sont dans les villes principalement c'est ce que je constate depuis que je suis à la campagne donc difficile à définir .
je n'aime pas les tatouages .
tu peux toujours te pendre au lieu d'y penser en espérant crétinement voir des jours meilleurs après tout ce temps de lose . fais le ça nous fera des vacances sur yahoo qr . tu me manqueras pas ni à moi , ni à ta mère qui fait tout pour se débarrasser de toi depuis longtemps en plus de te prendre pour un con , ni à personne .
le fait , qu'ils se sont christianisé ( donc se sont intégré dans la société autochtone ) et aussi , qu'ils ont abandonné leur langue en prenant le latin du lieu , laisse sous-entendre , que pour maintenir leur mainmise sur l'état ( le royaume des francs ) , ils se sont conformé à la majorité . donc
-la datura : la fascination morbibe
à ces maux sans espoir que l'orgueil désavoue ,
mais pourquoi donc vous êtes vous mis ensembles ?
oui . mon père avait les 3 tomes et les avait beaucoup aimé . ils sont toujours dans ma bibliothèque
voudrais
je vous remercie d'avance
la dacia sandero bi turbo
309 jours ...
film ou dessin animés ?
et son souvenir mêle une odeur sépulcrale
... et se baigner l'été ds les douves du château ...
si kohl allait au charbon , bismark harenguait les foules ( blague pour gastronomes teutons aussi : o )
la psy n'est pas une science exacte et c'est assez jeune comme discipline , en plus .. et rien n'est plus fluctuant .
lui n'aime pas les poufs de ton genre
adios
ingrédients :
ce n'est pas du kebab qu'il vous donne !
si tu as tellement peur de devoir travailler plus tard…commence donc par faire `` voleuse '' ..
réveille-toi , ça fait des dizaines de milliers de millénaires que les e.t visitent la terre , ils seraient même à l'origine des différentes races humaine produites par manipulations génétiques ... donc ils étaient là avant nous ...
et alors ? tu as un problème avec ça ?
en effet , beaucoup de mots russes viennent du français , mais aussi de l'allemand car l'aristocratie russe parlait français et allemand à la cour .
se servir de produits cosmétiques , et faire une coupe dégradée ça les rend plus légers .
au moins les bleus assument qu'ils sont anonymes et ne s'inventent pas une vie .
c'est de la mauve - ma grand mère l ' a bcq utilisé en infusion .
2040 est un nombre se terminant par 0. c'est un nombre pair , donc divisible par 2 .
il y a sans doute un lien..mais les volcans étaient déjà là..il y a juste beaucoup de volcans..ce qui augmente la probabilité que certains se reveillent ... c'est grâce aux volcans que une des premières ères glacières a pris fin..il ya des milliards d'années..les volcans ont un impact sur le climat
c'est un choix de faire la manche à vingt ans !
bon derrière ça soyons pratiques . veux tu nous dire à nous , quel est ton projet exact ? peut être que le fait de pouvoir le dire ici , ou en mp ou en mail va te permettre d'y voir plus clair .
et pourtant , c'est pareil avec les témoins de jeovah :
avec dix francs , tu pouvais :
il serait plutôt triboulet , le bouffon préféré du roi ...
ça n'est pas une vérité . aucun journal un tant soit peu sérieux ne se prétend détenir la vérité . il faut faire preuve d'esprit critique , garder du recul , et surtout réfléchir .
quand on constate que les usa prétendent que la russie est une menace pour la paix du monde alors qu'eux-mêmes flanquent la pagaïe partout sans aucun respect pour les autres , on est heureux de trouver un site pour nous remettre les idées en place .
c'est par là , que tu aurais alors dû commencer avec l'avocat/e en question .
ben voyons ... .
que l'équipe française de football semble être africaine
la vitesse est nul .
mettre à jour : il peut non seulement anéantir les effectifs militaires de l ’ adversaire , mais aussi disperser des mines antipersonnelles et antichars dans toute la zone . s'agit-il d ’ un instrument de génocide total , efficace et économique ?
le hasard n'existe pas , et encore moins en politique !
de toutes façons ce n'est pas l'euro qui est la cause du renchérissement du café que vous buvez le matin dans votre bistro , mais c'est le commerçant qui s'est goinfré en augmentant ses marges .
c'est bien d'avoir un travail
qui vous a donne le droit de pouvoir tuer ?
il a été très important je suis bien d ' accord avec toi mais tous les morts qu ' on lui attribue , ça fait un peu tâche pour en faire un héros même très longtemps après .
c'est fortement ennuyeux .
la réalité purement pragmatique ... .montre que chaque chose existante possède des qualités particulières qui donnent à chacune des dignités qui leur sont propres et qui ne peuvent être niées sans créer des déséquilibres destructeurs à la fois pour la chose ... mais également pour les biotopes dans lesquels ces choses sont plongées .
en fait c'est difficile de prendre la parole lorsqu'on voit la peine parfois immense sur le visage des proches et de la famille ! !
- n'hésites pas à exagérer pour mieux vendre .
lool , pas étonnant ! c'est du balkany .
on se demande bien quelle créature infernale à réussi à le mettre dans cet état d'esprit pour qu'il en arrive à penser la même chose que vous ... elle devait être terrible !
ils n'avaient plus bonne conscience , c'est tout . mais business as usual ...
j ’ enracine l ’ espérance
pour ne pas y aller . paris une des villes les plus dangereuse de france . je suis bien dans campagne l ’ ami .
tu boiras de l'eau le récidiviste ptdr
foggy day : 1 cl de pastis - 4 cl . de gin - eau . servir dans un tumbler . remplir d'eau glacée .
akdawin , je t'ai reconnu !
sites intermédiaires :
s'écarter d'un chemin , sortir d'une règle , oui , à de maintes reprises .
non seulement cela est illégal , mais en plus je ne vois pas comment cela peut fonctionner en pratique puisque le sujet doit passer entre la source et le capteur !
le but de la physique est de trouver des modèles . des théories , et des équations mathématiques qu'on sait ne pas être la vérité ( ou alors ce serait juste une extraordinaire coïncidence ; mais on aura jamais le moyen d'en être sûr de toutes façons , alors à quoi bon se poser la question ) , mais qui résument de façon très efficace tout ce qu'on peut observer .
non , je ne le crois pas
êtes vous plus réaliste que d'habitude ?
je suis de votre avis
possible mais pas certain !
essaie de t'occuper , faire du sport
oui , c'est un échange
les notaires c'est des crevures et ils prennent le fric là ou il y en à le plus .
ou , si on fait apparaitre l'altitude h , telle que d = r + h
une errance , une galère
5. ronin , de john frankenheimer ( 1998 )
nous avions un trou du cul à chasseneuil-du-poitou , dans la vienne . nous l'avons greffé à matignon , et en moins de 6 mois , il faisait chier toute la france !
macron n'est pas tout blanc
je partage l'avis de mourinho , le problème c'est pas tellement les 220m€ sur neymar mais c'est que ça place le curseur très haut même pour des joueurs moyens .
avez vous un problème psychologique ? quelque chose que vous ne dites pas , que vous auriez subis ou vécu ?
il n'y a pas qu'une seule signification à `` sensibilité '' . cela peut concerner un seuil de résistance à la douleur plus bas , une tendance à se plaindre plus , une forte empathie envers les autres , ou la capacité de mieux discerner ce que les sens nous renvoient .
le boit-sans-soif devient des boit-sans-soif ou des boivent-sans-soif . et si c'est invariable , alors pourquoi ?
ça diminue avec le temps
selon les chiffres de l'ofpra :
ou plutôt au contraire le fait qu'israël intervienne même contre cette sous-merde de daesh pourrait cristalliser des sentiments anti-israéliens et/ou pro-daesh ?
si un jour , je vais en corée du nord , ce sera celle-ci ! !
ton frère ça ne le regarde pas .
la sérendipité est le fait de « trouver autre chose que ce que l'on cherchait » , comme christophe colomb cherchant la route de l'ouest vers les indes , et découvrant un continent inconnu des européens . selon la définition de sylvie catellin , c'est « l'art de prêter attention à ce qui surprend et d'en imaginer une interprétation pertinente » .
non ! la mode c'est la femme doit avoir 24 ans de plus que le mec . sinon t'es pas un premier de cordée ...
mais rien n'obligeait les allemands à se choisir démocratiquement hitler .
... les calculs de probabilités explosant très rapidement ... il est hautement probable que l'univers ( visible ) soit trop petit pour abriter d'autres formes de vie et particulièrement quand on parle de vie pensante ( comme la notre )
tu peux voyager en bus
après le travail je fais exorcisme , si ça t ’ intéresse , c'est paiement après résultat . mais je dois impérativement rester seul avec elle .
... ... ...
elle a eu trop chaud , on attend le samu ?
la 1 devrait s'écrire `` j'ai des collègues parmi lesquels je doute de la pertinence de la recherche de certains '' .
non
vous avez des interdits bancaires et vous n ’ avez pas la faveur des banques ou mieux vous avez un projet et besoin de financement .
a part te renvoyer méditer ton passé qrien , je ne vois pas .
pour les malikites , c ’ est recommandée . [ 1 ]
non , à moins qu'ils ne prennent des stagiaires au sol . il n'y a pas de place dans un avion pour s'encombrer d'un stagiaire . et je te parle pas du coût des assurances pour l'employeur ...
si je ne me trompe pas c'est même une obligation depuis quelques années `` sur les maisons neuves '' mais tu peux toujours en rajouter un sur une ancienne installation
autant qu'il en pense de fritz le kat .
amiens sc a perdu 75 % de ses matchs à l ’ extérieur
encore heureux , je n'ai nulle envie de rester sur place et de végéter , peut importe dans quel sens , mieux vaut évidemment dans le bon , mais j'évolue .
la terre n'est pas toute seule , elle fonctionne avec la lune ( qui en ralenti la rotation et stabilise son axe ) et le soleil ( qui lui apporte la chaleur ) . je ne sais pas ce que ça donnerait du point de vue du ressenti de l'accélération et du changement d'axe , sans doute des catastrophes à grande échelle , mais ce qui est sûr c'est que l'éloignement du soleil nous sera fatal .
le devenir est notre ennemi ?
gentil , intelligent , têtu .
ils ne vivaient pas du tout de la même manière .
il fut un temps oui , que devient-il ?
ma petite chienne ( chi chi wha wah ) , veut s'attaquer au gros toutous ( malinois , pitt bull , berger allemand et elle ne fait même pas attention aux chien ( ne ) s de sa taille..
cocooning au coin du feu ...
donc il y a au moins 80000 français de souche déficients mentaux .
c'est quand même triste qu'un sujet qui à quand même son importance soit , en france , représenté par des gens qui sont tous plus cons les uns que les autres
j'ai dit !
il s'est rétracté galilée ...
des puits sahariens . '' ''
à moins d'être dans un paradis artificiel
dehors les migrants . les aides aux français d'abord .
et quand on ne me le rends pas c ' est pire !
kabyle ?
hé bien après ton cdd et même avant qu'est-ce qui t'empêche de retrouver un autre emploi derrière ? ?
l'eusses tu cru.. ?
il ne faut pas apprendre la science sur les bd ou sur youtioube .
au japon les fous étaient des ninjas et en australie les chevaux étaient des kangourous .
faut demander à christine cordula mais c ' est vrai que j ' en ai vu pas mal de moche , à vouloir être différentes , elles enfilent n ' importe quoi et en plus on n ' a toujours pas vu un sein ou un bout de culotte de sophie marceau , cette année c ' est la loose .
bravo aux bons commentaires : la concordance des temps n'est pas simple en français . < 3
dans quel pays ?
papier de soie pour l'emballage !
tu es bien noyé ! !
j'ai pas de mal avec le changement de polarité d'un vecteur dans une cordonnée ( ex : ( u ; -v ) ) mais j'comprends plus rien quand y a des chiffre ( 5u ; -1/3v ) , avez-vous un lien plus évident que celui-là , j'en ai pas trouvé merci .
membre de l'ue - méditerranée - la valette - bichon maltais - chevaliers .
une bouteille de sidi brahim à 13°5 intense et fruité complète le tout
j'ai dit !
n'étant pas français , je peux soutenir uniquement l'équipe croate sans aucun remord !
il fallait voter hamon .
parmi les prostituées , il y a des bombasses qui font des passes a plusieurs centaines d'euros l'heure dans des hôtels de luxe
j'aime pas les chiffres ...
agréable
ils ont conjugué tes sources , tu les as troublé .
il va falloir irrémédiablement ... .
change d'école ( ou de quartier )
- oui , mais moi , je préfère avoir sur ma table un électricien , car dans leur corps tout est rangé par couleurs .
la vérité est que les autres pays européens nous ont rattrapés.moins de formalités , de paperasse , tout ça ...
ok demande a macron lui il sait traveraer la rouge
non , le tricot est excellent pour ça .
c'est plus gras ou moins gras que les pistaches salées ?
j ' assimile ça à un viol .
tu fais bîen .
que voilà de beaux éléments de langage pétainistes
ajout : à cause de la façon dont j'ai fait les calculs ( en utilisant la gravitation universelle pour la partie surface- > infini , et une bête linéarité entre 0 et g pour la partie centre- > surface ) , je me trouve avec une formule qui mélange des g ( 9.81 ) et des g. mais si on se souvient que g=mg/r^2 , alors mg/r c'est gr .
et bien que situés et protégés , là ou ils sont….. ( ambassadeur us en libye ) .
je pense la couleur blanche
ce n 'est plus 49 chiffres le loto ... ?
je surveille l'affaire de près , car figurez-vous que ma fille petronille ( qui sent l'amante ) s'est entichée de notre affreux jojo . enfin , le beau freufreu lui a promis de s'engager dans la police après son stage et de l'épouser dès que leurs finances seront ric et rac ... . plutôt raque que ric d'ailleurs !
s'intéresser à ce qu'on enseigne aujourd'hui dans les instituts d'etude politique , notamment les techniques d'influence , l'astroturfing , les techniques de false flag , etc .
tu es plutôt ville ou campagne ... ^^ ?
dans cet autre océan dont les vagues tournoient .
et bon courage sur un s6 , elle n'est pas démontable .
ah quand même : )
oui , parce qu'elle permet de sortir de l'indifférence…
ce n'est pas parce que nous perdrons nos soit disant valeurs que nous vivrons mieux , vous savez ; par contre nous avons tous une tâche à accomplir qui ne souffre aucun retard
donc plan b rêve de beaucoup voyager , faire le tour du monde.juste quelques voyages pas grand chose .
surtout n'ouvrez pas le lien , si vous avez des enfants autour de vous , la question est posée par un pervers sexuel anonyme .
on distingue 4 stades :
qu'il marche sur les mains !
on ne l'apprend pas assez jeune .
la solitude .
chacune de ces trois personnes est dieu et possède la plénitude de la divinité : le père est totalement dieu , le fils est totalement dieu et le saint-esprit est totalement dieu . les trois personnes divines sont égales en toutes choses , car étant un seul et même dieu , elles ont toutes trois les mêmes perfections .
on va donc supprimer tous ces mots et expressions au nom de la soi disant bienpensance ?
un médecin peut-il forcer une personne âgée sous tutelle à quitter sa maison et l'enfermer dans une maison de retraite ?
slm anonyme , dans mon boulot uje collegue nouvelle en interim arrive avec 1h de retard , madame prefere venir en re tard que plus tot que prévu en attendant l'heure du début de poste selon ses transports.on doit faire la prise de poste à l'heure , madame fait sà prise de poste pendant quel est dans le bus.au boulot elle est souvent fatigue , veut s'asseoir tout le temps , souffle quel en peux plus ( on bosse ds aeroport ) on est intérimaires sous traitant et non statut aeroport , elle s'asseoit souvent alors que on doit être deboutˆ , ya une femme raciste qui nousˆ surveille donc je luî dit de se lever elle me repond '' ah ben non je reste je me lève plus tard ☺ '' .chaque fois elle veut sasseoirˆ elle est fatiguer ! une fois elle a mal renseigner une cliente , cette dernière l'a engueuler fort limite agresser , la collegue commence par rouspéter , une fois que la cliente parti `` ah non que çe quel crie , pas ma faute si ton mari a divorcer sale frustrer va `` .une fois elle a pris sà pause , on a 1 h de pause ! elle a pris 3 h , pendant que on doit renseigner , elle parle au telephone avec sà copine.le matin on est a l'heure elle m'appel `` oui salut sava ? tu peux me couvrir stp je vient avec du retard ? ! `` .j'en peux plus d'elle .que faire .merci dire votre avis , je peux pas la dénoncer elle a pas ete former et j'aime pas balancer ... .
il manque un cornichon pour faire la corse .
italienne , je parle l'italien , plus facile que l'allemand .
cela n'excuse en rien la réponse violente et parfois/souvent mal ciblée des palestiniens ou plus précisément du hamas . il a clairement toujours manqué un meneur pacifique à ce conflit : si les
aucune car mes militants ne m'ont pas élu chef de la france insoumise ils sont venu me chercher pour être leur candidat
tout ce que trump cherche à démolir ...
nous saluons tous le retour de notre ami lastdog !
bonsoir ,
... .des fois qu'on soit trop cons pour savoir ce qu'est quelqu'un de méchant ...
je suis pour la démocratie et donc , la proportionnelle et la représentation de tous les partis .
et dans combien de temps ? 1 mois , 6 mois ?
ce père n'aurait jamais dû s'imposer ainsi , n'importe qui aurait été consterné
rien
j'ai beaucoup plus de respect pour johnny meme si sa musique m'insupporte aussi
interstellar .
elle est telle que mon âme peut la comprendre
chaque étoile possédant des multiples planètes ... .
macron a réussi à démolir les partis traditionnels pour établir sa monarchie . il a surtout réussi à embrumer le cerveau de ces quelques admirateurs , 16,5 % des inscrits sur les listes électorales , c'est un fait c'est peu .
il y a forcément des différences de niveaux . mais de là à dire qu ’ ils soient de moins en moins ...
le curieux ... ce sont les airs compatissants ,
oui
oui parfaitement ... .je leur infligerais une bonne compassion comme j'en ai le secret et dont ils se rappelleraient longtemps tant elle les déstabiliseraient par son côté totalement choquant et imprévisible ...
la création de milice privée c'est plus fort que l'affaire fillon mais comparable au sac ( celui du `` coup d'état permanent '' qui , lui , se finançait par racket et braquages ) . au début de la 5ème , la presse radio- et tv-phonique était muselée mais la presse écrite faisait son boulot ( révélation de l'affaire ben barka , de broglie , boulin ) mais , ce que les français étaient disposés à pardonner à degaulle le libérateur de la france , ils ne sont pas disposés à l'accorder à macron dont le seul fait d'armes consiste à avoir bradé alsthom et la seule ambition , celle de réaliser une `` démarchie '' ( hayek ) sans demos
bah oui faut croire en lui sinon t'es un kouffar , un chien infidèle intolérant et tu seras lapidé sur la place publique si tu commets le crime de ne pas croire en lui , et de ne pas tourner autours du cube de la mecque sans attraper le ponpon pour un tour gratuit ! mais je m'égare dans le désert de ma foi ...
je vais te faire tourné la tête yesai à en perdre la tête
oui notre société du spectacle , ce monde d'apparences répugnant qui inonde nos enfants de meurtres , de sexe , de violences , de crimes et d'horreurs ( pour se faire un max de pognon ) fabrique des désaxés et des psychopathes tueurs en série et maintient des terroristes .
après ça tu n ’ achèteras pas .
un migrant qui ne nous a pas coûté cher , son immense talent n'a pu que redorer la france que nos sales politiques ont ternis !
oh alors là c'est compliqué et coûteux , tu es en appartement ?
ceci dit , beaucoup de personnes âgées sont très isolées et ne voient quasiment personne .
chez nous on a peur d'internet , on en veut pas ?
mensonges comme d'habitude
allez viens me retrouver au bar des touristes
un trouble claustrophobique soudain ? ou alors un besoin d'errance nocturne .
a bien y réfléchir ce fut une grossière erreur !
, il faut demander à macron
le reste , pareil qu'ailleurs , et ta vie sociale dépend en grande partie de ta façon d'aborder les gens , de tes rencontres , de tes centres d'intérêt , etc ...
la fiche de paie mentionne chaque moi le net imposable mensuel .
et un temps à ne pas mettre un chien dehors ...
la transformation de la femme en une amie à toi indique que quelque chose change en toi pour représenter ce que symbolise pour toi cette amie , comme si un test avait été passé avec succès .
et quelquefois c'est en bien
bah bien vrai !
promouvoir les déplacements en calèches ( et encore il faudra les brider car ça aussi c'est dangereux ) ce sera écologique , sécurité au top et on créera plein d'emploi pour ramasser le crotin , les forgerons feront leurs grand retour ...
non
.
peut être des règlements de compte ... .
( on peut bien sûr remplacer princesse et ouvrière par prince et ouvrier )
j'avoue que je ne comprends pas la question . une femme qui n'a pas peur des hommes les séduira plus facilement , mais pourquoi leur ferait-elle peur ?
ouais dans la famille on ne prend pas trop de place , des urnes c'est tout
un simple bout de tissu
- ob-la-di , ob-la-da
demande à l'onu de lancer un processus de paix universel
qu ’ est-ce qui te fait dire ça ?
que je sache aucune démocratie occidentale n'a encore traité son peuple et ses enfants à genoux comme le pouvoir neo-nazi de macron
en italie , la lombardie et la vénétie
le chat a faim . ou . le chat , c'est faim .
ne faites pas de généralités de gros connards ou ardes politisés , qui dans les grosses villes ont piqué dans la caisse . les autres sont plus nombreux et la plupart du temps , honnêtes et respectueux .
ainsi leur capacité de calcul étant très fortes , ils sont doués pour utiliser ces outils dans les sciences et dans l'économie .
et j'avais des terrils à défaut de montagnes
en toute confidentialité , sûrement pas moi ! ...
je fulmine dans les transports contre tous ces gens qui toussent et éternuent sans mettre leur main devant leur bouche , parfois je leur dis , parfois je jette un regard noir , mais il y en a trop !
c'est de la superstition tout ça .
j'aime le cynisme mais à petite dose ...
j'en suis à ma 2eme la 1 ère ayant terminé enroulée autour d'un arbre , de ma faute je roulais vite sur route glissante donc sortie de route malgré une tenue de route impeccable de ma ford bmax , pour le reste ça n'est que du bonheur équipements intérieurs , finition , look , confort un excellent rapport qualité et pour ce qui est du coffre c'est vrai un peu petit pour les départs en vacances j'ai trouvé la solution achat de barres de toit + coffre chez norauto et le tour est joué , 3000 km à/r cet été sans 1 souci , heureusement nous avions la clim manuelle vu la chaleur ds les bouchons
trump d'apocalypse ou pas ?
4 ) j'ai rencontré des chinois . certains étaient très intelligents .
et moi l'embouteillage des eaux de sources parot .
_ les charges de mon appartement ont doublé en huit ans et si ça continue ce sera intenable car mon salaire va pas encore doubler en huit ans ! ! !
mais dans la réalité , comme le dit justement le gaulois réfractaire , ce sont les usa qui ont le plus d'influence car le dollar est encore la monnaie de réserve dominante . d'où le mouvement de `` dédollarisation '' lancé par la chine et la russie , consistant à commercer dans sa monnaie nationale , en lieu et place du dollar .
et 15 secondes pour une pénétration suivi d'éjaculation ?
the walking dead
berléan est un suceur de négros et de ratons , pas étonnant qu'il chie sur le peuple français
angelina , 19 ans , premier enfant de sa mère , née d ’ une grossesse non-reconnue . la mère se remarie avec yévi juste après la naissance d ’ angelina et conçoit d ’ innombrables enfants .
rien ne t'en empèche
il y a cette contradiction que les croyants sont ceux qui ont le plus peur de mourir .
par contre vu ton vocabulaire , tu es un troll .
acteur , dramaturge , réalisateur de films , metteur en scène..
je noeuds croix rien mais
bon début de semaine..
quand j'ai payé firmin et nestor mes valets de chambre , j'ai tout juste de quoi entretenir mon château et mes rolls . je n'arrive pas à mettre un sou de coté . les temps sont durs vous comprendrez je suis sûr . heureusement que quelques amis ( des vrais ) pensent à m'acheter quelques costumes pour m'habiller sinon je devrais aller tout nu .
nous devons le faire debout ? ou assis ? sinon ça gicle ?
moi je trouve que ta mere adore la sodomie ... ..elle t'a chié ! ! !
tout depend du type de reparation ... ci c est un joint de culasse non ci c , 'est juste un embrayage a faire ( piece d'usure oui ) et ca depend aussi de l'etat general du vehicule ci il aété bien entretenue la marque le model car 220000 pour une bmw c'est la moitié de sa vie
